[香城 Online] 新職業解鎖！藍水師

是咁的

[突發]今晚18區都有野搞

Push

神獸

想知你點裝

push

好易會彈到手足個身

虹吸原理 用用完既生理鹽水樽仔唧哂裡面d空氣出黎 再放落水少少少少咁吸

我都想知

嘩！咁要玩好耐

都話玩左幾個鐘 下次會帶粗針筒

係咪一打開好大陣催淚彈味？

小心比人check到

無乜 但係我過程中hi到少少上手 會痕

下 我犯左咩法

利益

推

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

養魚換水果啲虹吸筒得唔得？

不過已經喺雨水渠嘅話好難放個樽低得過啲水

唔可以用咁粗 d水氹無咁深

你點裝的

其實係咪去文具鋪，買支藍色 acrylic 用水溝希佢會快靚正啲？

無pepper

P1#9

你都幾好心機喎

信念問題 我地唔係訴諸武力 我地只係以牙還牙 我地要give back垃圾正苦比我地既野

你是上天下來的天使嗎？

循環再用胡椒水

依招係未叫草船借箭

所有用具隨街可以執到 效果又明顯 神獸唔洗流血

琴晚夢遊時見到有兩個痴線嘅喺街邊裝水
原來就係樓主

強帖留名

其實啲顏料係咩成份 自已量產仲方便

好正

量產無pepper

痞到腳仔軟

諸葛亮

草船借箭

強

唔好問我原因
留支俾2號水炮車個幾隻狗得唔得？
想佢地係我面前一人一支吹曬佢

你做到既話我唔介意 但係唔好嘥 真心好難收集

樓主你不如改名吧啦，不知幾醒

扮豬食老虎 最好777都變埋藍色 上國際

敬禮

環保 循環再用

琴日見到你圩收集仲諗緊你地做乜

我地要結合勇武同和理非既能量

啱唔啱用

難d 依個要駁水喉 我諗住用

岩岩分裝佢變左勁撚臭 可能因為係地吸返上黎有好多細菌

洗唔洗準備定支水槍？

cls
一定要俾返popo

痴孖筋
仲痴過將抹完滿滿胡椒既紙巾索水再掉返出去俾popo

好似唔好帶

快d spread人手一支 防藍絲

落地咁多細菌
處理嗰時要小心唔好索到啲氣

可以搵人驗吓係咩成份

有手足已經拎左

原來打錯字 利害

小弟最近做左個簡單 Pinterest 式嘅文宣圖集網站，可以搵到新嘅文宣

亦希望大家可以一齊幫手，Upload 原創或者純分享嘅文宣都得，等其他人搵起上黎都易啲！！！

所有上傳圖都會同步去 Facebook Page，實行做到遍地開花

Good job

咁寶貴,留番俾政要,高官,高級狗,議員,京官,tvb高層,黨鐵高層

岩阿 好想睇藍色777上國際新聞

繼屎彈後又一化武

班仆街狗撈左胡椒水

加啲酒精/洗潔精抑菌？

發酵左變左屎魔法

抑菌唔知會唔會中和pepper

我諗住屎彈最臭
原來仲有重臭啲既

佢放左一日又未到屎彈咁臭 但係有酸餿味 我估仲有個原因係d 樽地下執無洗 好快就會有大量菌

屎彈真係唔係最臭⋯發酵過一段日子先最臭⋯⋯
鄉郊路邊公廁，或者村屋，佢地廁所污水等等唔係出大渠，每隔年要搵吸糞車黎吸個儲糞池
一打開曱甴多到嚇Q死臭到爆炸！以前細個唔識嘢八掛走去睇⋯⋯一世難忘！
會敢去開採真係勇者之中嘅勇者

淨係睇字都

做得好呀

好撚臭

有d似利賓納

不過好奇怪 依幾支野唔係會發岀氣體個種 反而開樽會負壓feel

屌 岩岩放我d微生物朋友岀黎抖抖氣就中招

好撚勁

好勁

支持呀

新技能解鎖

推，呢個正

鍊水術師

推！

臭左發酵左都同樣道理
啲椒唔知仲那唔那

做下實驗咪知 做下動物實驗

好有心機

不如請教吓重慶手足
咩咖喱香料啱用?